108蚊個車仔麵！？食神？（圖）

唔知以為食緊刻骨銘心初戀金銀情侶套餐

黃店黎

識得車仔麵都係因為平㗎啦

邊間？

包埋小食 同 飲品
不過都貴左D

$108啫，又唔係$1080

$1080啫，又唔係$10800

$10800啫，又唔係$108000

冇人排隊又點會有人排隊呢

黃店就要收咁撚貴咩，痴撚左線，$108，傻的嗎？？？

貴咪唔好去食 好撚簡單咋嘛
你有選擇架喎

$108000啫，連登話黃店$1080000 都比呀

$108000啫，又唔係$1080000

公道d講
套餐嚟 有小食+麵+野飲
個麵咁多餸 平時$40-50都係得四個餸
懷疑樓豬五毛搞分化

接你老母咩

有價自然有市架啦 冇市做唔住佢就執柒架啦
唔明有咩好屌

呢一間係唔係 永年 呀？
好似係藍店嚟

有埋小食同埋餐飲你仲想點 講真嗰句呢個價錢係今時今日唔算貴

我個姪仔食個雪糕都唔只呢個價啦

碗$108 幾粒魚蛋仲有無細D

冇市就會話xx黃店頂唔住啦 手足仲唔懲罰佢

真，佢哋食唔起就要鬧人

永年係黃咩?

五星級酒店一罐汽水七八十蚊使唔使又開個post？

永年係藍店嚟㗎

上面話永年喺黃店個d on9
你不如話美心都喺黃

弱撚智 唔該醒少少啦

下欄野看得自己那麼高

話$108唔貴都on99
車仔麵$40-50已經貴架啦
你個小食幾錢
野飲幾錢
呢度起碼收貴你幾十蚊
就係你地d on99乜都話唔貴
比地產商有藉口加租
你地唔係食麵
係食租咋

屌 依家啲撈撈$5蚊包 每樣都得三舊啦
百味食水仲深 你順手屌鳩埋佢啦
食一包都$50

我食過 芝士雞翼公仔麵 $50
+0茶 $20
之後幾日決定絕食養返肥個銀包

是誰給了你 黃店=平 既觀念
一分錢 一分貨

不如我整返碗比佢收返108蚊

車仔麵貴過魚蛋粉

$1080000啫，又唔係$10800000

接你老豆咩

$10800000啫，又唔係$108000000

咩小食先

接你老襟咩

而家車仔麵普遍都$7-10一個餸
佢一碗連麵底成十個餸
咁都當佢$70
佢連埋小食再加野飲
$108係貴但都不止於好離譜

問題係佢個麵足唔足料

有幾大碗？可能俾情侶兩份食

so?

食水好深喎

永年肯定唔係黃，不過出名，
不過108蚊車仔麵太貴

接你老鼠咩

偽黃

足料就值
每樣一件就 不了

$108000000啫，又唔係$1080000000

接你老婆咩

接你老味咩

食住食神條橋

揾肥谷扮野吊佢地..對白都識背

藍店$10.8都不了

我屌你老母 永年都可以話係黃 你班仆街嘅準則係咪愈黎愈低 算啦 不如食返吉野家 美心算啦 係你地眼中 自己鍾意嘅時候 龍門就任你擺 阿豬阿狗 狗屎垃圾都話黃

咁佢有幾個餐都叫用貴野 + 有個小食WO

$1080000000啫，又唔係$10800000000

$10800000000啫，又唔係$108000000000

車仔麵40蚊都嫌貴

推依啲啦

唔理藍黃 永年本身就好撚難食

今日晏晝先食左個三餸車仔麵連凍飲$26

係，唔傻

撞咗機啦 飲啦

咁多餸仲要包小食飲品喎清
食碗拉麵得幾塊叉燒都百幾蚊啦
Btw 永年藍㗎

$108000000000啫，又唔係$1080000000000

樓主人生有幾無聊..... 咁無聊既野都post 上連登引戰

佢寫１＋２＋３
有少少好奇啲小食有咩揀
利伸：食唔起

情比金堅既炸豬皮

拉麵都100蚊一個，又一個post ？

永年黃你老母

108姐 食餐飯度度都差唔多價啦

上面個永年黃個個五毛黎
一早block咗

$1080000000000啫，又唔係$10800000000000

$10800000000000啫，又唔係$108000000000000

有冇骨頭鍊咀送

黃店幾貴你都要食啦 唔通食藍店？儲錢食啦

永年藍到仆街扮中立！

永年係藍嫁
元朗老屎忽開

呢間野食過一次冇再食
本身佢個價已經唔平 個量又少
叫魷魚得個幾條細細條 魚蛋又細粒
個湯底又唔係特別正
其實食車仔麵好多黃店選擇
呢間藍店咪撚食

屌你老母，五毛死全家

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

垃圾

好唔好食先

咁不了

樓上幾件五毛黎

我唔會食，因為覺得唔值。
覺得值既就會食，無咩好嘈

黃店賣$108唔貴，藍店就$10.8都要裝修

任選三個呀師兄

$108000000000000啫，又唔係$1080000000000000

車仔麪經己係有錢人既食物，我好懷念細個食街邊檔既車仔檔

我覺得ok喎

利申：食親M 記都加大

sorry 我睇錯

食開陽春麵

依家咁嘅時勢只能講：
你知唔知你嘅問題喺邊？就係你太有自信

$1080000000000000啫，又唔係$10800000000000000

完全封鎖條5毛

成本有$20

樓豬共產黨派泥打擊黃色經濟圈
Fact checked

車仔面+小食+飲品
小食係咩你又唔影
我當你小食係15蚊炸魚皮
依加車仔面每個餸都係8蚊起跳 (蘿蔔 豆卜)
有d餸15蚊都有 (肉類)
我當佢乜鳩男神麵7個餸70蚊啦
配個麵底10蚊都80
小食15蚊 + 麵80蚊 + 飲品10蚊
都差唔多啦
你嫌貴咪散叫3個餸自己帶水入去飲囉
永年上年去食個車仔麵都係40-50蚊落樓
乜鳩魚蛋皇食碗牛河都40蚊啦
你估仲係廿年前3蚊一個餸咩
我覺得108蚊係合理
至於依種套餐有冇需要就好見人見智
好多新興車仔麵鋪都有做
我識好多人入到鋪就要個80蚊大雜麵
貪佢乜撚都有又唔撚洗煩諗食乜

最後都係果句 貴你咪唔好撚叫食個餐囉
仲有鋪頭專登放花膠鮑魚果堆貴價野落去賣到百幾蚊碗
又冇人逼你要叫 你咪食番魚蛋豬皮

利申: 食開淨麵

真 應該加多個0先基本 而家算平啦可

$10800000000000000啫，又唔係$108000000000000000

$108000000000000000啫，又唔係$1080000000000000000

$1080000000000000000啫，又唔係$10800000000000000000

你全家就五毛

仆街死全家有你份

藍絲狗屌你老母

$108食個梳乎厘班戟都大撚把人食啦
FYI:雞蛋$1隻

好多撚屌借黃店cap水

屌你老母都嘥氣

黃你老母咩傻鳩
屌你老母臭西呀

輕度弱智啫，又唔係中度弱智

咁如果足料唔係用垃圾來貨又唔係話唔賣得108嘅.等於有D BURGER店個包鳩鳩流流都賣90蚊一樣.

on9仔先食永年
同B仔一樣俾人吹大咗 明明普通到爆
你問屯元天既人根本唔會去食

$10800000000000000000啫，又唔係$108000000000000000000

10個送
差唔多啦

108蚊車仔麵太貴

永年一定唔係黃

元朗永年以前長貼民建聯poster
黃乜撚

$10800000000000000000啫，又唔係$1080000000000000000000

飲你老人院咩

拉麵$108又唔見有人屌貴

永年勁難食

$108000000000000000000啫，又唔係$10800000000000000000000

太貴

套餐唔係應該差唔多呢個價咩?小食都幾十蚊啦

飲你老抽咩

藍到黑wo 清

又係你 分化燃

佢分化燃黎

你中左分化燃計

我都食唔起 咁咪唔好去食囉
佢定咁既價自然一群客路架啦，冇人幫襯就證明佢唔值咁既價
到時咪調整返囉
我唔明屌乜

你走先！依到我擋住！

元朗永年垃圾黎
係D牛屎佬先成鳩日吹奏

有條五毛比人咒死全家嬲嬲豬

係以前既連登

黃你老母咩,永年藍到仆街喎
個老野成日屌抗爭者

多左好多大陸人落黎扮黃店
要自己識簡

我好肯定永年一定係藍

食米唔知米貴 就係話你依啲

終於有人講108蚊車仔麵，食過一次，難食到嘔

如果足料，夠大碗，可以兩個人食嘅冇問題嘅

接你個老鼠皮咩

講得好

我同意你嘅講法，不過嗰個blk得

利申唔知佢藍定黃
但永年就一定唔係藍就係黑

好多大陸人落黎扮黃店

好多黑警扮手足搞破壞

究竟你有咩人信得過

Btw你班兄弟話梁天琦依條大陸仔都係真香港人

點解你又接受唔到大陸人既店係真黃店？

屌你老母啊
永年藍到仆街

元朗國人認證

藍店連理得佢108定10.8啦

藍啊仆街
永年咁撚多打手？

Block & 拉。

咪on9啦 真心膠定係弱智

永年藍到仆街都話係黃
究竟有幾多打手推po

比有錢人扮窮人果時食

好多打手叫佢係黃

藍到咁樣都想返身？

藍啊
好多打手

好多打手

美心前線....

我以為我記錯
和你eat都話係藍店

點解會仲有人食

藍到仆街 你咪唔好信

10800000000000000000000啫，又唔系108000000000000000000000

10幾年前先好食

話佢係黃因為之前學生手足買gear買到冇錢
永年試過學生買一送一，定做到好平？
但永年係黃我真係唔多信
未裝修前其實都俾人屌得勁過去澳牛

藍店 請置頂

實物圖thx

blocked
永年明明係藍
又想引人屌其他黃店

你真戇鳩定假戇鳩？

咁究竟呢間係咩

當年廿蚊

54蚊都嫌貴啦
40蚊左右就差唔多
收108包埋按摩呀？

藍到黑孖寶之一

另一個係_仔涼粉

仲以為有啲懶貴嘅料咩鮑魚花膠
點知都係cheap雞垃圾
大把黃車仔麵啦

無得加底

一早Block撚咗 唔使理佢

食果個都ON9

文記都差唔多一舊水一碗

屌你老味永年藍到仆街

我地任務就係要黃色經濟圈發達，你班柒頭就破產 買得貴唔怕，最緊要有改善

好耐無睇過接龍post

飲你老淫蟲咩

接你老師咩

$108000000000000啫，又唔係$10800000000000000

黃店大撚晒 ， 搵鳩人笨

你啱但呢間藍到黑

上面話黃個啲係一早block咗嘅五毛狗

間嘢藍架屌

明明藍店都話係黃有咩居心

成碗湯渣麵
男女神麵
九成廢老扮潮先諗呢d名

頂置左係藍
你仲要覆 呢句野
你話你係五毛定係盲撚好

永年藍店黎
元朗起家

兩間都係元朗發圍

咁易中嘅